同志婚姻上訴失敗

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

贏左先搞gay 好冇?

算啦 香港法治得啖笑

身為一個大家口中嘅死基佬 好傷心
我知道社會對同志仲有好多誤解
但係呢次裁判真係好主觀 有friend解釋咗個裁決俾我聽
覺得香港法治真係越嚟越差
個人意見 其實真係希望大家可以接受我哋
我哋班同志朋友10個有九個都會撐民主 常發夢
因為雖然有民主唔一定幫到我哋 但冇民主靠政府我哋就死撚硬 比着係大陸呢啲獨裁政府我地就真係會冇聲出
而家風頭火勢 我明有好多更加重要嘅嘢要關注
但係希望望到呢一篇野嘅你可以試吓包容下我地 了解下我哋嘅情況
我哋爭取嘢其實好基本 想有返基本人權應該有嘅嘢 公平地俾人對待 唔好因為身份就可以俾人解僱 可以結婚等
希望我冇講錯嘢 如果有講錯嘢玩請大家多多原諒

再加上共產黨最憎同志

香港法治…唉

林奠正垃圾 上任幾年提都冇提過我地性小眾

香港既司法無想像中咁好，好多法例都好落後

可能去到CFA會得嘅
始終W QT 梁鎮罡幾單都係去到CFA先成功

啱呀
今次個官做得出
屎忽鬼冇資格結婚

緊急法

Btw,不推文

根據香港法律，婚姻係一男一女結合，唔係兩男兩女，多男多女，一男多女，一女多男。

香港人大多數都唔支持屎忽鬼
呢個係事實

中大調查：47% 受訪者贊成同性婚姻合法化 四成反對

).pdf
香港大學比較法及公法研究中心
越來越多的香港人表示贊成保障同性戀者的權利。 2013 年，只有少數香港人認為應允許
同性伴侶結婚（38%）； 然而，到了 2017 年時，超過半數的市民表示贊同同性婚姻
（50.4%）。 我們的研究還詢問受訪者對特定議題的看法，例如醫院探訪權、免受住屋歧
視權、遇上重大意外事故時為伴侶提出訴訟的權利及財產繼承權等。 在 2013 年，大部分
的香港人已贊同同性伴侶應於上述議題享有權利，而支持的聲音於 2017 年也有所增長。
過去四年來，贊成同性伴侶在這些議題上應享有權利的市民人數百分比有著顯著的增長。
在 2017 年，78% 的香港市民表示，同性伴侶應享有異性伴侶所擁有的部分權利，而 2013
年時則為 73%。 此外，69% 的市民於 2017 年表示，香港應制訂反性傾向歧視法，而對比
2013 年時則只有 58%。 我們也發現到，當問題提及社會接受度時，表示已接受同性戀者
的市民比率顯著增長。

唔好玩啦我唔係同性戀 都好支持同性婚姻
但未到終院 D官 唔講呢D咁爭議case 都係好保守咁計啦
肯定終院先有D機會

雖然我係直但都好心痛,只係基本人權哩個社會都俾唔到香港人

屎忽鬼

係好慘
好似岑子杰咁，如果做手術要家屬簽紙同意
佢老公係冇得簽，分分鐘冇得探佢
不過依家香港連法治都冇，仲expect會有同志平權咩

唔一定要「同志婚姻」，香港仲有好多人未接受到。

但一定要有「registered partnership」黎比返同性伴侶基本嘅人權。咁已經塞哂果班話「影響到家庭觀念」嘅人把口（which i regards as bullshit）

講起上來，至今都沒有LGBT組織表態，好彩暫時未燒埋來，不過連南亞幫都歸邊，相信好快LGBT都會歸邊了

點解要用代號

正面表述:

贏咗就有公義

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

47% 受訪者贊成同性婚姻合法化 四成反對
差唔遠

咁邊度得出 你講大部分唔支持
重要聲大大話呢個係事實

自己9up當真？
重有另一份支持聲音重大

支持lgbt

同gay佬講,赢左就有同婚

btw 見過迪卡農有一對gay 買大量裝

LGBT一定係幾乎歸晒黃果邊 但係非牟利機構既funding都係靠政府 所以唔出聲好正常
但以我所知LGBT真係9成9都係黃
反而作為gay去撐一個反gay既政府 我會建議佢去睇精神科

利伸GAY

LGBT好多時都係反現存權力架構
唔黃先出奇

推唔倒都推

我想知有冇得上訴

其實訴訟方要求的甚至不是婚姻平權，而是次等的民事結合，竟然不能勝訴。很難接受

恐同深櫃

一邊追求人權民主自由，一邊打壓性小眾
連登真係好癡線

GAY佬冇權結婚

點解

岑子杰都係同路人

香港司法死咗好耐啦

cls

因為係異類 另外我哋因為未平權
有機會發聲示威
係唔和諧嘅存在
所以好憎同驚我地

推

你講俾人插頸嗰隻PoPo?

講緊對女同志
應該係為保護私隱
畢竟香港未有反歧視法
唔想開名都情有可原
唔似popo 咁

我意思係俾人插頸隻PoPo都用代號啦

Popo 定公安先 ...

連啲性知識冊子都冇更新過啊屌
社會仲未有大共識接受到性小眾呢樣嘢，但政府係完全冇任何政策去改善呢個社會現象
我同意社會上未有大量接受性小眾嘅時候倉猝立法會引起社會巨大迴響，但根本冇改善方法係冇用
利申gay
同時我又諗，其實立法對其他人都冇咩影響啫，做咩咁抗拒窩

同性戀之所以唔係精神病
係因為喺1978年精神科會議上大比數讚成應該要保留精神病定性嘅情況下
竟然祭出折衷做法
最後更被取消定性
40年前一個失敗嘅民主令到今日個世界變成咁

所以見到有班lgbt呢個時候仲奶共嘅就覺得幾痴線
係咪覺得自己係幸運嘅一個唔會有事

法律係死物，唔係要我地適應法律，係要法律如何去適應我地，同個社會既改變而配合，好多法律都食古不化，就好似緊急法 公安條例 遊行集會申請

黨入面我唔信無

關我哋叉事咩 心哋結婚我哋會少一窟肉？

香港喺同志平權呢條路仲有好長時間要行 就算而家公投我都確保唔到一定過

之前同志公務員都係高院敗訴 但係打到終院就勝左訴 而且港共無得再上訴（斷估亦唔會為左咁少事尋求人大釋法）
所以高院敗訴未必係壞事 至少有得再打多次先

連登仔竟然支持基佬 發生咩事

有 好多單LGBTcase去到終院俾啲正常法官審先成功

香港真係幾落後

所以根據八三一決定，香港既選舉就係咁

呢個唔係法治問題 係道德問題
利申 唔支持同性婚姻

香港係國際都市嚟 真係笑死
Love is love!
🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈

某啲人嚟講，反政府都係唔道德

咁係果d人扭曲道德定義
但同性婚姻確實係挑戰緊人類生殖既道德觀念

咁你又點知自己唔係扭曲緊 ?
同埋婚姻同生殖有乜野關系 ?

佢5毛嚟㗎，好岀名，玩分化

基佬無罪，咪撚理班戇尻

建議你睇下呢段片

每日笑話
香港法治

我都唔明，明明香港咁冷漠，明明gay佬又唔會搞我屎忽，點解唔可以由得你哋做想做嘅嘢？

仲有岑子杰單官司
集氣

唔知有無錯
有個跨性別人士、做左手術由男變女、但佢認同自己是女同志、佢有份入稟這單MK案。爭取同性婚姻但被否決左。

其實大家唔使太灰心
亦唔應該當今次係setback

事實係MK呢單今次真係打得太急
而梁鎮罡已經係一大突破

其實外國爭取平權都要講時機成唔成熟
Gay sex為例
美國由Bower去到Lawrence v Texas 都隔咗好十幾二十年 之後gay sex先至合法

打梁鎮罡嗰個QC 之前估過 今次MK勝算唔大
所以寧願大家打完公務員福利 報稅公屋 再逐樣逐樣打
好過直接打基本法37

其實周官唔係啲食古不化嘅人
佢喺判辭最後突登幫口 驚人解讀成基本法話明唔准有同性婚姻 即使立法保障同性婚姻都變違憲 所以寫明過立法會可以立法保障 然後勸政府做返啲嘢
只係佢自己唔係咁夠膽判我哋贏

上訴結果點都好
我覺得同志朋友可以試吓由文化入手
例如拍多啲香港BL 等社會主流都接受到LGBT
我信總有一日 法律會保障到我哋

#挑戰男女婚制
《MK案》原訟法庭判決的脈絡速覽

同性戀者MK爭取同性婚姻或民事結合的司法覆核案，高等法院在10月18日頒判詞，駁回申請人MK的申請。

在判詞的開始，周家明法官提到「已婚」這法律地位的確影響著很多權利，那些權利對個體來說是重要的。

周官解釋了香港的婚姻法例有四個基本元素，其中一個是男和女。他演繹香港的婚姻法是不允許同性婚姻。

而在基本法和香港人權法案裡，均載有與婚姻相關的條文。周官解釋那些條文都是指「男女」的婚姻。尤其在基本法第37條中，「婚姻自由」的「婚姻」是指男女之間的婚姻。周官花了很長篇幅，去探討MK的代表律師認為基本法第37條包括同性伴侶的理由，並表示不被說服。

在段46和47，周官認為由法庭去說「政府有責任主動訂立民事結合等制度的義務」是不應該的。原因有三：
一）既然沒有讓同性結婚的責任，就不應該掛羊頭賣狗肉，以換取相同的結果；
二）法庭不應規管立法的事；
三）在這麼多受覆蓋的權利裡，法庭不應該去決定哪一種權利適合或不適合同性伴侶（以同性領養是否符合兒童最佳福祉為例）。

然後，周官又反駁MK的代表律師採用歐洲人權法院對意大利的裁決，那是關於當地必須有民事結合的。

最後，周官提到自己注意到社會上對同性婚制和民事結合有多元，以至完全相反的觀點。他認為法院只討論法律，不會就社會、道德和宗教的觀點作出討論。法院認為政府要作全面的檢視，否則只會引來更多以歧視為由的案件，帶到法庭之上。

留意番 我哋想要嘅民事結合
係一個法律上面嘅保障 要返個名份
最壞情況:
試想像下你另一半有咩冬瓜豆腐
大吉利是你個伴侶過咗身
因為你哋法律上面無名無份
你就冇權去用你哋聯名嘅嘢 或者你冇權去用佢嘅名嘅資產
因為無名無份
所有有關嘅法律程序你都唔可以幫佢做
因為你唔係佢法律上嘅伴侶
社會冇承認過你哋嘅關係
你就猶如喺佢生命中冇存在過 你可以點
我唔敢講以上嘅嘢全部啱 但係你明我意思啦
大家都可能輕視左婚姻喺法律上對兩個人嘅保障功效
如果有錯請更正

真係任個官up.......
基本法無定義係一定要一男一女
只係當時唔流行同性婚姻
所以先定左註冊要一男一女
再話無證據顯示需要更新.......
咁有人入得紙上訴就證明社會係有需要啦
你一句話無需要就握殺左人地既需要
咁重係法治咩.....

支共都唔咁like同性戀 你認為搞到咩

但係仲係有好多位遺囑係包唔到
例如 遺體處理
同埋立遺囑都有好多程序
唔係個個都會知道要立遺囑

樓豬因為想合法搞gay先去發夢？ 仆街死啦愛滋狗

收皮啦sir
咁夜仲mon住連登

收嗲啦 起你底原來係一隻自私港豬

留意返 回歸前已合法
我HIV neg 多謝關心
Btw Ching 食夠元氣未?

正常

有冇屌過屎眼先

的確係 口講香港係幾咁多元化
事實上 香港政策上落後 香港部分人思想守舊 社會停步不前

話人針對基佬
屌你地老味咪又係一個二個見到泰國女仔老屈人有jer屈人人妖唔識尊重
咁點解我地唔可以反對同志結婚呀
你地歧視人就得？

上帝都唔批搞gay

根本搞gay就有問題 女同志都係 唔知想點撚樣

Sor 小弟不才 講得有少少1999
個point 係婚姻個名份同生活上面好多法律程序都有關
既然你承認同性之間有真愛
點解唔俾返一對伴侶應有嘅權利俾我地？

男同志ok。。女同志班死tb就唔抵可憐

權利係for男同女 not 男男 女女

唔得啦 gay佬都好嘔心 屌你老母做gym 比佢地睇曬

根本香港就係一個互相歧視既地方

上得連登嘅同志
應該都夠長命等到D廢老死晒
不要放棄

agger
#1點解會正評多過負評

啲人會話上帝話不俾 但啲人咪又係照做
口講一套 做就另外一套
口講守十戒 有邊個真係守足十戒？

搞gay真係落地獄

身份證改做女。但出世紙係男
只有女變男身份證先係女、因為香港女變男根本好難整條撚出黎。
唔俾變性人加入這單官司係根本無當佢係女同志

因為冇辦法再改
只可以永久停留係97法律

1.在醫院要做手術另一半無辦法簽紙
2.死左拎條屍都成問題
3.同志無得一齊抽公屋居屋

事實上係共產黨唔會比香港立新法 更改舊法
以後只會愈黎愈落後

你結婚淨係為咗生仔？
生唔出同唔想生嘅係咪都冇資格結婚？

我覺得法律上嚟講個官係啱
因為同性婚姻呢樣野本身係一個政治社會議題
正常係應該比返個社會去討論，有共識，然後再去睇係咪要推動立法，睇返台灣都係咁
如果個法官判同性ok，咁事實上個官係做埋政府同垃圾會嗰份

普通法嘅目的係judges make the law，等法律可以與時並進，但問題係呢件事社會都未有共識，法庭係唔適合去作出判決，個波應該踢返比政府

我反對同性戀

你又知？你搞過gay咩 收皮啦
搞gay係咪會落地獄我唔知啦 我淨係知個人無一種善心 不斷歧視別人來抬高自己 就一定落梗地獄

On9 聖經講既 我歧視你搞gay可以點提高到自己呀 死gay佬收皮啦

點樣可以抬高到自己你就自己諗下啦 on9
人俾咩你食就食咩 自己唔會諗下果樣食唔食得
仲有 利申我唔係gay
我淨係覺得人哋搞gay關你條撚樣咩事 你咪唔好出來囉

你頭個兩句會唔會好on9

我係要屌班gay佬呀

以前女人偷食要沉豬籠
係咪今時今日都係要沉?

派夠膠未？
請大家善用起底功能

你老母就屎忽鬼
男女唔搞得屎忽架?
屌你用詞可唔可以尊重D

男屌男好撚嘔心

有你唔會贏到

屌你你中意女人波
所以女女你ok之嘛
but我體諒你
香港大把人同你一樣

咪係 究竟邊個講婚姻=繁殖？

八三一決定點都冇普通法大啦

你比人搶咗條女？

拎個用嚟痾屎嘅部位比人屌
唔叫你屎忽鬼仲可以叫咩

睇到呢個post，班正義連登仔又退化翻做邪惡連登仔，睇來黑白黃藍都無人要LGBT人士，都係自殺刷首抽算

我唔知我咁講會唔會好衰
你上面要爭取既野我大多數都同意
當俾得你地結婚，遲下一定會有人要生b個啲
咁生b同領養呢啲又要點搞？
個b又有無得自己決定？

一個喺共產黨治下嘅地方永遠都唔會有同性婚姻
現實黎sorry

生b咪借肚生，美帝比睇香港開唔開放。
領養係睇收養人有冇心照顧細路，冇心嘅乜都係假。
下面有篇新聞自己睇

求奇諗都好多方法喎 完全唔係問題
我係咁易舉小小：
1. 借精借卵
2. 男同志同女同志互助
3. 領養

領養問題只有社會消除歧視先解決到
不過有得被領養有人愛錫總比留係兒童院好上千百萬倍

其實講到尾 都應該解決眼前同志遇到既問題先 其他有既問題再逐步拆解
利申非GAY 對同志婚姻同合法化無咩意見

我係les，有個完全生活係平行世界既gay fd，居然問得出我黑衫口罩係咪感冒世事無絕對

道德問題？我地兩個互相同意、尊重既成年人想係埋一齊，同對方白頭偕老、對方出事既時候可以簽紙，我地結婚影響到你？有咩道德問題？？又唔係攪到直男冇得結婚，比我地自己好好地簽張紙得罪你咩？？

照你咁道理，係咪每個人都要強制結婚生仔先符合道德？我不婚係咪就唔道德？我有生育問題係咪就唔道德？係咪仲想強制每日生三個先係理想社會？

詳細講下有咩問題？gay就等於有愛滋咩？直男就100%唔會有愛滋？ching你性知識咁匱乏建議你返去讀多兩篇wiki先

點解？驚我地搶你女呀？就算呢個世界冇lesbian都唔會有人鍾意你呢條唔識尊重人既撚樣，唔使擔心wo

哦
咁地獄見囉
反正你完全唔識尊重人，都唔慌上得天堂啦
Ephesians 4:29
任何壞話都不可出口，而是按著需要說造就人的好話，使聽的人得到益處。
係度鬧人鬧得咁開心，到時我地地獄再gathering啦

嘔心就咪撚睇啦有人逼你睇？定係你日日係pornhub上面睇gay porn唔敢講呀

同路人唔好死呀 人生總有希望
我都好想抗爭成功同女朋友煲底慶祝，有朝一日同佢簽紙呀

上連登勿認真，好老實講LGBTQIA都一直存在爭議性，無論係西方國家都係，只係後來因為好多人關注人權問題同埋國家既開明度而被接納。但仍然有國家依然反對係因為佢地既國家既宗教不被允許，我地要尊重人地既宗教同時都想人地尊重返LGBTQIA呢個群體，奈何因為小眾往往都會被剝削。香港係一個國際成市接納唔同既人即使佢地既有不同宗教背景但正正因為舊有既法律未完善及落後跟唔上人民進步社會接納以及支持度同誤解先會令到小眾享有唔到作為本地人應有既權益。

邊個b被人領養係自己決定既
男女都大把仆街父母

我懷疑hehe stupid post 咗唔止0.1成嘅藍gay

之前台灣啲反同團體，又係最鍾意搬亂搞關係同埋領養細路出嚟講
結果啲人問一句，咁啲待領養嘅細路係亂搞關係嘅同性定異性伴侶生出嚟嘅
就秒咗啲反同撚

Gay

基佬結婚可以合法化，但無得R福利，睇下佢地仲嘈唔嘈

冇得探真係好慘
唔明gay對社會咁有貢獻
做咩要歧視
要歧視點解唔歧視支那人

其實基本人權有得話咩支持唔支持

屌連登仲係咁多呢啲人，我有一個gayfri 發夢行得好前翻到屋企上連登仲要被人叫死基佬，連民主係咩都唔知嘅人係到爭取民主

gay分好多種，支那都分好多種㗎囉

支持

無論同性定異性戀都有好人壞人，但點解同性戀就要被剝削呢？

如果將今次香港件事換左係同志平權議題
反對嘅人根本就係藍絲
我諗我依家講完 下面就有好多人好似班藍絲咁屌鳩我
認真嘅 人哋同邊個結婚 鍾意邊一個 關唔關你事先
人哋結婚洗唔洗問過你先 影唔影響到你？
班人唔好咁自戀啦 你估每個gay都會𥄫你咩
人哋結婚生唔生仔 更加唔關你事 你會唔會喺條街度問一對夫婦你地生唔生仔啊
明明只係性取向唔同 就當佢哋係異類 真係好撚小學雞 即係咁 你鍾意食蘋果 但係佢鍾意食橙 你係唔係會歧視佢？由頭到尾只係鍾意嘅嘢唔同 你憑乜嘢歧視人？
只係鍾意嘅性別唔同咗咋嘛 有乜嘢問題？佢都係正常人一個 只能夠話香港人思想好守舊 同埋好無知 乜撚嘢搞基會有愛滋 其實男同女一樣有機會會有 佢哋之後想光明正大同鍾意嘅人一齊 有乜嘢問題 鍾意一個人有罪？ 就係因為佢嘅性別？所以佢唔可以鍾意？人哋拍拖結婚 都係佢哋兩個嘅事 關唔關你哋事呀？
LOVE IS LOVE

用語音打錯字呀之後=只係

仲有啲戇鳩講話上帝唔允許同性戀
其實真係好撚荒謬 咁你呢句同林鄭嗰句上帝叫我參選 天堂留咗位俾我有乜嘢分別